\newpage
\section{Vergleich von aktueller \acf{bms} Konzepte}	
	
	Es wird ein Vergleich zwischen in der Kap.: \ref{sec: Centralized_bms} bis Kap.: \ref{kap: verteiltes_bms} dargestellten Ausführungen von \ac{bms}-Systemen durchgeführt. In der Tabelle \ref{Vergleich von bms Topologie} sind die Systemen nach ihrer Qualität niedrig (1), hoch (3) unterteilt. Die Vergleichspunkte sind aus der Recherche von Andrea Devide aus der Buch Batterie Management Systems entnehmen siehe \cite[Kap. 2.3.5]{Andrea2010}.  
	
	%TODO Vergleich vervolständigen

\begin{table}[h]
	\caption {Vergleich von \ac{bms} Topologie}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		& Messgenauigkeit & \acs{emv} & Vielseitigkeit & Sicherheit & Preis \\ \hline
		Zentrales \ac{bms}      & 2               & 3                         & 1              & 1          & 1     \\ \hline
		Modulares \ac{bms}      & 2               & 3                         & 2              & 1          & 2     \\ \hline
		Master - Slave \ac{bms} & 2               & 3                         & 2              & 1          & 2     \\ \hline
		Verteiltes \ac{bms}     & 3               & 2                         & 3              & 3          & 3     \\ \hline
	\end{tabular}
	\label{Vergleich von bms Topologie}
\end{table}